森多利亞球員Gabbiadini感染武漢肺炎

Sampdoria confirm that Manolo Gabbiadini has tested positive for Coronavirus.

Manolo Gabbiadini has tested positive for the Coronavirus.

The Sampdoria striker becomes the second confirmed case in Serie A. [ESPN]

source?

祝早日康復

加比迪安尼有啲熟

踢過修咸

之前踢過修咸頓

今日好多出名既人中

前修咸頓

之前踢Southampton

之前踢修咸頓

cls
D鬼佬唔鍾意戴口罩
咁落去歐洲根本只會愈黎愈嚴重
過多一兩月個月隨時一半人口都中

踢過修咸頓

加比迪尼

加比亞甸尼喎 ching

修咸頓之前嗰個

踢修狗威過幾場

森多教練係雲尼亞里

今日體壇中完一個又一個，好有可能呢兩個禮拜內已經有，不過冇症狀所以冇去檢測，球圈大爆發可能性唔大

踢波 又吐口水 又多身體接觸 梗係易傳染

我睇一個香港出世，喺瑞士踢緊波既球員嘅IG，佢個地方係喺米蘭隔離瑞士境內，見佢拍啲街景冇一個人戴口罩

四日前佢正選對維羅納

果21個連球證死硬

Gabbiadini:
I also tested positive for Coronavirus. I want to thank everyone who wrote me, many messages have already arrived. I still want to tell you that I'm fine, so don't worry. Follow all the rules, stay home and everything will work out.

都勁架喎佢

歐洲足協即將宣布歐國盃延後一年舉行

今朝講左唔會

隊報報

流感咪又係咁
大驚小怪

又話好番個肺都收皮 咁運動員就算好番有咩用

荷甲都停賽到31號

其實有文獻講過中武肺之後個肺recover唔到咩？

下年有美欺盃

應該唔會肺收皮, 不過康復到之前咁雖要一段時間, 鳩估

上面7條友做乜撚嘢

Manolo Gabbiadini
@Mgabbia23
·
25 分鐘
Sono risultato positivo anche io al Coronavirus. Voglio ringraziare tutti quelli che mi hanno scritto, mi sono arrivati già tantissimi messaggi. Ci tengo comunque a dirvi che sto bene, quindi non preoccupatevi. Seguite tutti le norme, restate a casa e tutto si risolverà. 💪

真係中左

屌你老母支那人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

啱啱出既新聞

BREAKING: UEFA are set to announce on Tuesday that EURO 2020 will be postponed for a year until 2021 because of the coronavirus. (Source: L'Equipe)

衝出嚟

早日康復
佢同魯加尼喺fm都俾咗好多美好回憶我

成個體壇比支共累撚死

我意思係話佢回力鏢姐
我柒

沙士好多收左皮